平放古巨基13號

買到14號 蝕讓13號2連480
低過原價